{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158057?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더그린스파 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 退室時、飲食物とゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。 動物や調理制限は、火災や臭いによる他のお客様への配慮のための規定です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数には別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットや青少年の入室は拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことができます。 魚や肉を焼く直火方式や炊事道具は禁止されています。 喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽と高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生する場合は全額払い戻しができ、期間未確定で料金が間違った場合は自動的にキャンセル処理されることがあります。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなど様々な施設が利用できます。 客室は禁煙で駐車が可能です。 寝床の快適さのために、毎日寝具を交換しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時に気をつけなければいけないことはありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物とゴミを分別し、キッチン用品を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "動物や調理制限はありますか？",
            "answer": "動物や調理制限は、火災や臭いによる他のお客様への配慮のための規定です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや青少年の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットや青少年の入室は、拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の使用、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "寝具の交換はありますか？",
            "answer": "はい、寝床の快適さのために、毎日寝具を交換しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 379
    }
}